宜布民間放映會正式回歸！！

過去一個月，大家都進入戰爭狀態。即使無受傷、無被捕都好，精神一定都好攰好崩緊，需要好多休息。
所以我提議大家搞返民間放映會，地點盡量安排返啲街坊區，例如公園仔或者天橋，而唔係去咩遮打/維園。
一黎係啲街坊區搞嘅話方便大家落樓行幾步就到，慳返好多舟車勞頓嘅時候
二黎，街坊區搞放映會係最有效散播信息比我地以外嘅人。搞親中環/維園大集會，去親嘅都係同路人多。大家樓下播警暴嘅片先係最有效傳比啲普通人

至於舉辦形式我建議兩種。
一種就咁帶口罩遮樣，拎住ipad / laptop 出黎，係天橋位播警暴嘅片。
我之前見過有兩位小妹妹，放學之後著住校服就咁帶住口罩拎個ipad粒聲唔出企係到播片。然後有好多師奶阿叔睇。
好處：
比較自由，就咁單拖落去播片就得，唔洗點籌備。你粒聲唔出淨企係到播片，其實啲街坊又唔會搞你，因為你又無搞事。好多阿伯反而無聊當睇展覽咁睇。

唔好處： 萬一真係有咩人搞事或者有狗黎逗你就比較麻煩，少人幫手。

第二個方法：
聯絡區議員一同舉辦放映會。如果大家唔敢單拖嘅話，我認為聯絡區議員一齊搞會比較好。始終有咩事區議員可以幫手，例如有狗個陣佢可以調停。
不過搵區議員幫手唔代表比晒佢搞，始終人地都忙，而且放映會又唔算太難搞。幫到手嘅咪一齊拎部ipad、laptop出黎一齊播片，或者借藍牙喇叭出黎。

知道大家懶搵片，呢到有晒整合！
有個癲佬整合左612-115嘅黑警行兇證據呀！！
（借些牙 唔該巴打）

Push

希望呢排多啲就腳嘅和理非活動搞下

推

提提大家 明天中午12點-2點 遮打有集會
而且係廣告界人士罷工出黎集會
記得支持

連登需要行動post

Thank you 巴打

無力推

thx

我都係
舊帳比左條女

偷偷地開左個自己ac

有女

支持

有人入黎喇
大家一齊推同討論

幫手推多幾下得唔得
P牌推唔郁

好

開始上左啲啲喇

希望連登多啲行動post

入左黎睇嘅 唔好淨比正皮唔推post 喎

向政府說不

提升凝聚力，本區歸屬感

Pish

推！

區議員係時候做野

tui

不能只有我看到

P牌幫隔留言

可否公映“中英街1號”，我覺得好值得比大家睇

Push.......

最大擔憂都係安全姐，只要解決到就會多番
拍住區議員會令搞手安心d，如果佢地搵埋保安就最好

全民議政 監察 由like 388個區議員fb做起

或者可以先通知議員辦事處，但搞就自己搞

支持！
唔可以咩都靠晒區議員，大家做返自己可以做嘅事

呢個係最有用文宣，睇片個震撼力好強。
日日播721.831

Pish!
食完飯返來了！

可以推到今晚一直熱門嗎

地方的兒登需要行動post

澳門手足？

認同，區議員可以派助手黎幫手坐陣都得！

用力幫推

push

推啊

今晚12點前上熱門
推比全世界人睇

認同呢類文宣野已經冇左最開頭個種熱誠，所以大家都要加油

放映會真係唔難，幾個朋友約埋一齊拎個ipad落樓下公園仔、天橋播就得

可惜樓豬無朋友..
樓豬想區議員招募義工後參加

啱啊 好多連儂牆都爛晒好耐都無人貼新

唔怪得嘅，大家都有攰嘅時候，休息完繼續加油！

大學呢幾日開始陸續開返啲
又係時候返去用quota print文宣

我要上熱門！

好啦咁

話說發覺我有兩個post比連仔del左
一個講升級行動
一個講我屋企樓下有人用marker係公告欄唱鳩某室住戶係黑警

唔知係咪收到投訴話我煽動
不過連仔真係好過舊登林早洩好多
好似未見過連仔交人

推post
特別係區議員要睇到！
由區議員號召大家做義工幫手安全好多！
一黎唔驚係公海搵人搵著狗。
二黎有區議員坐陣唔緊比狗踩場。
三黎容易啲聚到人做野搞放映會。區議員有號召力啲，而且好似合法係啲大廈嘅𨋢放告示通知街坊有放映會。
區議員們唔洗擔心我地係咁點你做野，只係想你做下號召，因為如果普通人一個就咁講野宣傳真係無咩用。我相信區議員們一招募義工，大把手足拎ipad laptop 藍牙喇叭落嚟幫手！

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10